這樣用力逃避一種眼神

其實你已敗露

有無ching上左腦